hi 淡友 （557）

去執錢喇

派錢就好似黎緊既指數咁

好似派左幾皮姐
咩幣少 騙子黎架下話

之前龍心上去搞果個好似係佢

弊少

好悶
打左成個下午

奈奈玩咩都贏

鑽石
係咪算勁

呃鳩人買咩file coin機嘛

我通常星期六/日打
打親都8，9連勝
我打輔助，好睇啲輸出勁唔勁

之前我做輸出
但係我太怕死，其實唔係好啱做輸出
試過連輸16土竹

唔勁，我係中間

青銅
黃金
鉑金
鑽石
星耀
王者

BTC 跌到佢癲左線

妖。。。。

c公又出文救市

最好啦 都清哂倉啦

美國總統特朗普在Twitter發文「可能很快同中國達成貿易協議。」並表示希望中、美達成一份重大及全面的貿易協議。

今朝美官先出黎話冇咁快

月尾托返上去唔該

我怕美期一開 推落去 連位都冇得我沽

返去270比你沽好唔好

262夠 暫時睇下個禮拜255

睇大芋表演
星期一先問大芋攞一轉錢先

呢單野冇人理既

就算而家停貿易戰 都阻唔到美股熊一

但港期星期五咁硬
會唔會係呢件事....🤔

咪同90日一撚樣

學cfu咁講 令港女美女入熊市 根本唔係貿易戰

但係可以借機炒一炒起嘛

熊3巴咁有信心

係，十二月加唔加息唔係重點，減唔減下年加息次數先係

一係就係聲明點陣圖出口術

多左一日皇恩浩蕩
利好 星期一爆升

星期五夜期咁撚硬
星期一如冇意外應該升硬
芋襯呢個時間平倉。。
唔係加息又被挾一挾
下星期老美仲會宣佈打中國黑客
科技股又挾多挾
到時好大芋被淡淡芋挾死

侵1篇推文=跌100點 認同的請分享
出多d po啦

佢放下風話加息週期已完就夠

要彈返上去呀喂

彈返上270比我走啦

夜期咁硬
驚閪

驚佢跟美股直插落地獄

270咁貪心

劇本1：大戶守一守 等到聯儲話下年唔加息啦 師公twitter救市 爆升。
劇本2：大戶升一升 平倉 廢事比侵侵話打中國黑客繼續加息 挾爆

總知下星期升尻硬

我隻Call 272高位戈時買架

宜家睇下邊個接火棒啦。

要符合 師公大量出twitter話貿易戰緩和啦
唔加息
唔打黑客
咁應該可上返275

都唔係接火棒既 依家你睇連指仲係好多人睇淡

挾高到佢地做返好友就千跌。

我都272 268各一注
上次265走曬

點會272先Call

因為牛b

你熊市長call 已經唔岩數
有1000反彈唔減倉又唔轉身，今日唔輸下個月都輸啦...

基本就係要咁玩...
唔識轉身/止賺/止蝕無論call/put都好快玩完

熊市勿太牛係真 牛唔好過超過三日夜

Yes
博反彈無問題
做錯就要認, Cut 唔可怕，Total Loss 先慘 (08年本人玩牛親身經歷)

仲有牛熊真心唔建議all in
好多ching1個月就無左全部本,值得咩?

有無賭仔好似我咁睇
3閒1庄再開閒

三腳豹

呀爺又拉多個加拿大人

鬥拉人

DT 必勝唔洗煩

第3個?

我垃圾呀嘛

女仔打機算係咁啦 唔算屎㗎喇

我啲同事仲係黃金

星期一跌硬

冇啊

[quote]

冇錯

我六十手牛有望唔洗死

點睇到仲有望

你個名

點有望法

我應該係呢到最早訓嘅一個

入黎跟各位高手學野

我又學，買咩單聲

又單聲黨

星期一分四注入11374
騰信跌5蚊入一注

預五成倉既錢

source？

收到，星期一捕實

黨主席係邊個

求carry

行番帝制好耐啦

9UPSER有如此高見
我只能跟
星期一重倉CALL

Call黎既

溢價 127%

700蚊行使價

真。股王

5成都算保守，我孖展都要跟

周未痴線佬盡出

call dji下星期收錢

已見底
241鐵底

Bitcoin 3,142

瘋人院放假
話說我今日都未食藥
平時我應該訓左

學術討論！

其實依加係咪一定係B，咁樣睇四浪唔係似啲咩

用周K

熊市數浪唔係由高位開始咩

你講戈個應該係調整浪，我講係依加仲係12345浪中Ga 4浪

咩令你覺得下年行牛市

又想燈？

拉多咗個女人

圖表係咁畫丫麻

2去3個下都已經錯

唔洗討論啦，見你272入call就知咩事

大家都係熊三巴打

笑撚死

連沒事巴都笑我

唔係你嘅問題，早幾個月呂布都係咁諗

求指教沒事巴

我畫戈個圖係1,2,(1,2,3,4,5)3,4,5

有冇正確畫法可以糾正我

托埋個期結就係我地兩兄弟show time

數浪可以無限變化，match埋其他指標先可以提高準確度，肯定你冇做呢個步驟

唔見有報導wor

無啊，因為依加得兩種可能性我覺得，一係B浪一係五浪，咁B浪我望佢升到280直落得返萬幾轉牛一，咁如果五浪我望佢升穿前頂再跌，我點都要有野係手，所以我渣左啲正股同Call

如果佢跌到兩萬二再行B浪再跌到一萬唔夠，我諗我應該會Total loss

咩正股 咩價位入

賭博成份好高喎，set cut loss位啦

咁佢仲係條Range到遊走緊丫麻

呢到個個咁淡
星期一千升

星期一幾多食好 5定7

英國首相文翠珊（圖）前天在歐盟峯會爭取挽救脫歐協議，再度無功而還。歐盟不單堅拒修改協議、拒提供額外保證，指「英國不知自己想要甚麼」，反過來宣佈要加緊準備應對英國無協議下脫歐。

咁進取睇22500

彈佢老母

225

玩完

有冇人可以推介下咩網或者apps可以睇到期貨既+1-1即時張數 同埋期貨既資金流向？

脫唔到歐係好定唔好
個人覺得係利好

唔係睇你點翻譯 係睇大戶想點翻譯

硬脫實死 到時大混亂 人踩人都似

唔脫梗係利好，我個人認為有一就會有二，英國脫左，德國法國可能就會跟住脫，到時歐盟玩完就Gg啦

脫就一定脫
只係軟脫定硬脫

唔係話英國啲人想重投咩

你覺得會唔會咁兒戲？比你重投？輸打贏要？

家陣熊巿定牛市？唔好咁痴線啦

最基本你望下道指琴晚跌左幾多點先 一晚跌5百 老實講下星期尾你如果升一升你好走添喇

晒gas

星期日跌硬啦

其實仲有一條數計

身手唔好唔好搏彈啦，係熊市畀啲耐性等高沽易贏好多，身邊人輸身家就係搏反彈。

唔合比例

依次真係奶左野，估唔到美股可以咁深不見底

但係唔浪唔可以無視佢戈喎我學Ga係

下星期港女可唔可以到255 大戶255都可以食到2000張牛仔

遲d 就知自己岩定錯
你其實都係想有人認同自己等自己安心d
市場會話你知今次做岩定錯

浪同浪之間有比例同代表住唔同既特性

上面位巴打死都要賭
我諗星期一就算彈番上265,你又會睇270唔肯止蝕

訓左未

星期一點解會彈呢反而 道指跌5百大戶當見唔到?

我想話上面位巴打個龍門係咁郁，唔係話個市彈

呢兩個月唔係無試過低開幾舊收市倒升幾舊.

低成交真係大芋點玩都得.

我想問下 HKRADAR果個未平倉合約增減計唔計埋夜期???

sor巴打睇錯 俾人fake咗

唔記得quote

應該計前一日夜期到第二日4:30pm

低成交我諗係因為水位係中間 冇人硬trade賭錢 其實爆咩方向都係由大戶決定 星期一就會揭曉下星期既好淡

美股星期五晚破哂底，恆指星期一點仲會有運行

巴打點睇老美free fall但夜期拉升 小時線好似個迷你圓底咁

其實都唔知點解 最近個市都係對外圍既反應係跟升唔跟跌 期指都幾獨立下 可能市場對貿易戰帶黎既影響都消化得七七八八 坦白講 再講貿易戰 你唔厭我都厭啦

如果hkradar個數字計埋夜期就解釋到成件事 硬拉上261平好倉?未平倉-左成千幾張

同埋星期五收講前係倒跌左400幾點 但大前題已經升左三日仲要穿左兩個熊證重貨區 大戶都要回下氣 星期五日市跌帶動埋夜期開市3粒鐘都跌 本身係行緊升浪 依家只不過係回調緊 中國一個免稅消息棍無疑都助長翻升勢重上軌道 所以下星期我都仲係睇好

享受埋星期日， 要黎既始終都會黎

言下之意係咩意思先

周末WALL STREET爆升

241

就上返去喇

道指好弱 唔知點搞

上輪反彈bb中線都唔到

大咩呀大

我彈出又彈入
打我呀笨

就係個個都睇咁淡，你先會贏
上個月咪一樣個個睇好，邊一邊多人做
大戶就開另一邊啦
上個月淡友就潛晒水
今個月一跌
就有班淡友走出黎馬後炮扮專家
從來圖表派都係靠大戶照顧
你信自己好過
不過都係果句
做好風險管理
贏輸都係自己負責

其實我覺得大戶星期一會轟落去 你睇外圍尤其美股都大落
又近假期 大家都無心戀戰

終於搵到樣利好
沽空率19%

過往夾淡良機

邊到有得睇

aastock

都係啲新聞話沽空高夾淡

（12月4沽空率21% 跌到pk）

其實點解會覺得仲有b浪？
如果真係b浪，姐係已經完左熊一？
如果真係行b,咁個浪都幾弱下

三萬三跌落來都唔夠

如果我當你二萬二先行B浪，彈上二萬六左右，再跌可萬得返萬五唔夠

成交細先易造巿喎，依家期指倉位細咗，對沖少咗，暴力挾上過埋今年都唔奇

所以我話如果今次算係既話，個浪都幾弱下，唔係一野扯上

個Post琴日推到今日，都推唔哂一個Post

66姐

華dee講得岩架，呢度係跌就追跌，升就追call既集散地，所以同呢度行反方向再比少少耐性就掂硬

btw, 洐生工具玩小注好了

早晨

有無人會睇收市有偒

係咪真淡都唔知啦，有幾多淡友有信念

已經聽大家講B浪講左半年，數浪專家而家係咪行緊第幾十次B浪？

即係你地叫我止蝕
我就唔好止

岩岩我咪話囉，個個都話b浪

咩都b，係又b唔係又b,已經唔知幾時已經變左做口號

所以學樓上有位巴打話齋，係有時都費時講野，睇下post算

似A4啦

學大師話齋唔好下下睇歷史啦，話依十年8載已經好多無跟
例如咩window dressing 啊，咩聖誕鐘買匯豐啊
信下大師，聽下錢錢錢啦

認同 已經講到口臭

市場係公平既
會懲罰睇錯市既人

你好慘，下下俾人追擊

你都算幾忍得

零失誤都俾人狙撃，代表d咩？

依頭講完即刻俾人負皮
笑左
笑埋右

隻硬淡呢 ？ 又升啦點睇呀

邊到升先，睇過

恆已見月頂 瘋狂入熊

做我hater好辛苦 等極都等唔到我睇錯市，日日都望住我賺、帶人賺，有班已經忍唔住要格硬屈我，唔係就偷偷負皮，可以點

戰績代表一切
其他人都心裡有數啦

做乜師公仲唔出嚟講野嘅？

幾時樓爆？

日日賺 係既係既

唔係話打手，你睇我都無咩留言

樓市已經爆緊，學黃貫中話齋，3年都仲係到先講野啦

你自己計下，依半年跌左幾多%？

都唔係架 睇岩市都會懲罰
比如隻美團

林太兩年前

一個師奶都贏唔到

十年內見返林太價當你贏

見到d不明所以嘅打壓，就知自己方向正確

儲定錢，現金為王
出年年尾，樓，任簡
有能力既話，全都要都唔係問題

大師名言!！！

痴線肯定啲樓市硬好衝哂入來負皮你

Agent

個個都觀望個樓市，仲點托啊

老實講唔係要結婚個啲都唔會依家入市咁笨柒啦

唔結咪得囉
拎700萬買美國國債
每年收翻21萬

一個月有萬五蚊可以....

果條燃樣仲話睇過，唔識就嚇死，識既笑撚死

我係師父post插左香，望師父保佑聽日插佢4，500點，咁就夠錢去自助山開餐，唔洗等明報抽獎

唔講真以為負皮可以改變未來
我講多兩句佢地咪爆血管？

1 股樓跌得最兇狠嗰浪未到，就到，平時我跟開學野嘅江恩/道氏/波浪派嘅高手都係咁睇

2 然後你以為又會好似早兩次咁恐慌完就好快冇事？no，今次有排都復完唔到，輸左有排都翻唔到身

我之前堆分析post入面嘅所有估算仍然冇變

沒事巴 我想問會需要97 08 咁復原咁耐嗎

我自己果陣仲細 唔係好知當時環境

今次只係正常既經濟下行 係咪唔會話好大殺傷力

上次老美差少少都冇事 連個天都幫你

好驚又行幾年定仲長既衰退期

琴日睇港台大師有份做嘉賓果個論壇
有一個大師級都話今次中國同美國鬥，起碼至少30年，仲諗復甦

真係無意針對任何人，只係咁岩入黎追下post又見到B浪呢個字，無睇邊個user講，但真係聽大家講B浪聽左成半年

支持

係咁

今年最後祝福

個b浪都幾廢，唔係一野就抽升，都幾慢熱嫁喎

個個淨係睇波浪理論，不如望下道氏 講到咁白仲bbb

數浪不嬲都係事後先match得靚
按波浪理論 個a浪都唔應該咁長 c浪又似乎未到 所以b唔b就算la 只係個名

睇睇道指60m
做緊個下降通道

前面畫咗個W
但上唔到頸線

然後又畫咗個M
但又未落到去頸線

就咁睇
傻嘅都知
當然落易過上啦

再睇番日k
原先走勢一直係貼住中線上落
自從插穿中線落
每枝陰燭都變得特別有力
特別係最近
即圖中粉紅色箭嘴嘅幾枝陰燭
相反綠色箭嘴嘅陽燭十分薄弱無力

再睇日k
出左大大個牡丹樓 (M)
仲要穿埋頸線
Macd仲要做咗兩次雙熊

咁道指個勢其實係咪真無咁差呢？
咁我又覺得股市無絕對升跌嘅
最後出番張J圖

沒事巴點睇下星期走勢

97 08差天共地啊
08股大爆樓冇大爆，邊度大泡沫咪邊度爆

今日，其實我想講，香港經濟冇d人講得咁差
應該話，從來冇好過
應該話，好，都只係一少部分人好
應該話，一少部分人吞晒大部分人嘅血汗錢
就係租金
租跌30%，我賣衫賣少30%，生活會差左咩？

咩呀

好多圖 g持

咁我係睇圖架嘛

All in or nothing

熊熊哈定牛牛哈 睇唔透

升呀

依到得我地兩個睇升戈炸

依個月點都要歸邊嫁啦

我吹奏左會升成個weekend 但如果得到沒事巴認同我會更加有信心

我只係覺得十二月應該要收陽燭，唔應該跌

等我呢D見升買升 見跌買跌既傻散加入你地
燈鳩你地

贏錢都是少數的

純粹好奇問一問
樓市跌你點樣日日賺/帶人賺
日日租樓日日賺？

得閒畫多d share

人地賣左樓
啲錢拎去炒股賺咗好多錢
層樓又跌咗，高賣低賣呀

高賣低買

你講三眼仔？

心形靚d

我星期5買左升算唔算
但走晒

祈禱

原來係咁
如果可以年頭就見到佢有post
我就唔洗而家日日蝕

有冇睇我1/30、8/22嘅樓市post

應該會破7

7算下年年頭必破

Yes bro

未必既 可能第邊林呢

依家真係鬥邊個hold 得耐
隔離爆左就可以瀨落佢地
我地無輸咁樣

according cfu
美匯可能落翻去

所以
到時CNH既壓力就會細翻好多?
然後上證就可以硬翻D(比美股港股)

利申：9UP

其實任何野都唔洗講到咁死
尤其而家個消息市
成交又細
容易舞高弄低
大家靠自己學多d分析
信自己仲好啦
贏輸都係自己負責
唔洗賴人
如果真係有人咁準次次都up中
佢就發左達啦
唔通真係賺夠想分俾你賺咩
D人上黎搵信徒乞成功感咋

咁就裝備好自己先再玩
盲目跟人只會俾人撚死

依句岩，唔好信哂人

如果咁易世界就無窮人

又要出潮文啦

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

咁你唔應該再買
一係你就食浪
一係就買太空3萬點熊一路坐到尾，中間到期就換馬，點都好過正股掛？！

慢慢學慢慢睇
同一套方法每個人用出黎都唔同
搵一套最岩自己既方法
覺得舒服，有把握就可以
無人會未輸過

sorry囉
折埋先

你唯一問題係熊市睇唔睇中都好都唔可能入正股 只會用工具黎玩

玩住牛熊先 簡單d

細細注玩一定唔會有問題嫁 仲有睇你講話新手但你同時玩緊好多隻野一黎高難度wo清

新手係咁
樣樣試吓睇吓邊樣啱自己囉
我玩正股輸
玩牛熊又輸
再玩番正股再輸
之後轉左玩期

最近睇你好似贏唔少喎

千刀流

典⋯典⋯典解你會有啲咁嘅幻覺

巴打，我都係牛軍，唔好咁灰啦，買咗就信自己，唔好咁易受影響

其實同巴打講果句野果個人⋯
唔適合熊市囉，你無理由係依個時候入貨，同人接蟹貨有咩分別？
你可以話，a時間當你400蚊入，之後b時間平左，370蚊，入返黎溝貨，到c時間，350蚊，再溝⋯⋯

咁無用嫁，溝唔溝貨定選擇繼唔繼續坐落去坐到天荒地老，因為你唔知個熊市底係邊

就算溝貨，當你有息收，又溝平左，但係已經分分鐘賺息蝕價，真係竹籃打水啦

你係正股既，就真係要學大師話齋，現金為王，一股不留啦

你反而依家應該買牛熊，你想唔好太博，咪買遠少少囉，無壞，你話你已經掌握左部分工具，你咪買少少考下眼光囉，睇下自已岩唔岩玩依種工具，如果真係唔岩，你咪等個市完哂熊三再部署囉

近排奈奈BB成日大賺
想跟你學野

連夢b都有幻覺

縮窩？

272 嗰陣月頭，啲call應該好貴，俾你上到28000都唔多肉食

縮左窩，已經曬鳩氣

一來啦

我成日都覺得要睇住個引伸波幅好煩

我成日撚狗市short兩邊

一開ig 就見到奈奈

係真係幾有效

大家點睇聽日hsi

睇到好似你個名咁

唔會大跌

咁多人睇跌
聽日芋就同你千升

同美股一齊落地獄

大家準備好聽日羊錢未呀？

準備好

準備sick leave

正恩巴年尾跑數肯定好忙

聽日點睇咁淡，遲加關稅，意粉同eu又有共識

哩d都係廢話，但過去比人用黎夾上好多次

利申熊軍

準備遞信

hi得九成係好友
熊軍通常唔會Hi

識玩緊係一路返工一路炒

夾都唔方多，幾個仙濕濕碎

熊！熊！哈！千跌之日 指日可待

放棄左

慢慢玩等終極一跌啦

聽日千升

帶下我執錢

其實呢d指標都係50 50一係中一係唔中
中左都可能係好彩 邊有咁多技術分析呀

正恩巴記住要上一月個轉車

奈奈帶我執錢

既然你咁睇 咁點解你唔買去澳門買大細要買牛熊

你lv高啲 求carry

太遠路
一句講曬 注碼定輸贏

鹽sir等你領軍

我都都廢散等緊大神們單聲

千升啊屌你

千升比大芋轉倉

d 大神唔見哂我無tips 單聲唔知點入市好

有無功課抄

day trade 6k, 20個交易日已經120k啦
1年就成球野

60k 連羊 咩1.2m

呢到睇法好極端 似足呢幾日個裂口市。
一係千升 一係千跌
自己擇

所以等鹽sir領軍

我成年都贏唔到咁多

我上年到而家都仲豬緊錢

再操熟d投巧, 一定可以將勝率提高

鹽sir係學習目標

你近接都慢慢羊返啦
慢羊都係羊

納指彈未

無諗過追
係睇下市過日晨，賺下m記咁
我希望我啲朋友仔個個都追到數
贏到錢就得

我咪出左張j圖囉

post多次

我個期貨倉正數返
其實我已經好開心
終於有一樣野係正數

平左未？

我張+2？
星期5 Hit左止賺平左啦

又燈
今次穿硬啦

唔入市 你今個月就正數

但成個勢都好差
係得3底可以打下飛機
不過 股市估市 無絕對升跌嘅

今朝有認真睇圖架
有無睇呀

俾你講到驚驚地添

今晚又要溫書

升係為左跌
蹲低是為了跳得更高

我都無睇書
日日鳩fing fing

你貼J圖就係為咗跌得更多

你有鳩？

你講邊張j圖先

有 最近玉莖重生

做埋leverage，唔至執咁少

三浪跌咁少 四浪頂又穿左一浪底

海狗巴係邊 好耐冇見佢

準備定la屎一個高位入沽

到底我睇ig 睇緊咩

聽日升300?

劇本不變同月頭睇一樣 仲等緊月尾開熊 (相信下星期尾會有singal睇到一月點行)

另一個極低可能性 熊二 B1 B3 升幅大致相同 B2要睇既野HSI要回到落253再升

利申個人意見

呢到要逆向思維，熊軍ge走去叫升，牛軍叫跌，個個都燈對家，所以話睇跌ge人多代表咩就自己諗

我發現到樣野

如果信心唔夠個日就幫fd 玩 有信你就自己落場

我唔數浪

我叫個fd一人買一邊
跌完再升
咁咪一齊贏晒2邊

你俾大戶知道左你會被消失

其實收24100已經穿曬之前d底
你話咩最低係23881 但果日係收返上244

s&p穿底就一定當穿底
dji唔睇都得

就算開單邊
都有一個中

影線吉穿唔計
所以個底可能就係呢一兩日 （我會預鬆200）
甚至星期五可能已經係
⚠️如果做3底嘅話
唔做3底就會繼續仆街啦

我咁睇，大熊市嘅B之前通常都有一個令好多人以為係B嘅A4，而家出面咁多人睇呢浪係B，所以我就估而家只係A4

賭牛熊係唔係衰過賭波？

對我來講一樣
都係無贏過錢 一次都無

我教你啦 牛熊掛低1格入1球
入完即刻掛高1格賣出
通常一兩分鐘就賺1千蚊

入完之後一跌冇回頭
正

你好似講得無錯
我買親最多升一格，直到我止蝕先會再升
有次就係買100萬股，一入就即賺一格，
我無走，之後輸番11格

佢公海出左PO

禮拜一最好大升 唔升邊有水位沽

File conin
File coin

有技巧提高勝率的話我唔覺得係賭

準備聽日袋錢 重貨

有無熊軍出黎穩定軍心

股災的腳步近了

其實英脫歐瀨屎愈瀨愈勁
美又跌到九彩
點解你地仲有信心有得升

利申：熊過左

過已熊

好多牛軍燈緊熊軍

想問下買左58662牛，係咪已經死左

9:30

同路

姐係點，美夜期跌到仆街，
同埋牛熊跟期貨定含指

做下功課先啦

屌⋯係咪新手到aastocks 都唔撚識用呀？

aastock有即時期貨咩

是但股票app都有啦

即月期貨一定有即時

我最新手果陣都唔會問邊到睇期指
google恒指期貨第一頁有都要問

點解咁基本既野都唔知就中個頭去牛熊

唔識google典算

無聊走去search
原來第一個result就係

屠下你d新手就啱啦

痴撚線
玩法又唔知，工具點用又唔知
聽日唔輸後日都輸

咁唔好咩
其實應該要開心

388 put得未

Hello大家
好期待開市
係唔係病態

冇市好悶
好想快d到聽日

係呀
雖然一至五睇市好攰

星期六日冇市就好悶

未玩牛熊之前成日好想星期六日
呢家玩左之後想日日都係星期一至五

每日mon市mon post已成習慣
沈迷到不能自拔

Abc要湊仔應該日日都唔悶架啵

True
不過我唔玩動物 玩親都豬
只能玩call put同期

仲有睇財經同j cfu 都成習慣

Daytrade既人既寫照

呢張gif笑到仆街

玲玲姐 聽日又有市了

就算湊住佢都會心思思想望個市

熊三巴
我堅係好中意你個名

期待有市

一心二用爸爸

痴線
真係好中

fcc coin

唔得架，仔仔會知

真架？咁醒既 feel到你唔專心

細路仔感覺好sensitive

呢樣真呀
邊個錫佢邊個唔錫佢 佢通通知架

所以佢痴媽咪唔痴我，因為我會鬧佢

通常係媽咪做惡既角色
你地掉轉左

好緊張呀
打左成日HITMAN 好好玩

未聽過你呢隻game既
新出架？

Hitman2

好撚好玩
唔知下星期個市會點呢

我睇達哥玩好好笑

比個高位黎沽得唔得呀

玲玲有打開機咩 ？

玩開pubg
咖哩仔改左名會唔會有信念d

玲玲咁犀利既

要警惕自己

pubg好撚難玩
次次勁快死
game已棄

希望啦

認同 就算係手機板 我都唔太識玩

好難玩呀

Pubg咋喎 我佛系求carry果d黎
加油 快d開市

有神級fd
我打醬油就得

聽日應該升到你地唔信
唔會跌得去邊

任天堂大亂鬥啱我玩多d

聽日請左日假。。
留名睇棍升

個埸太大
死左都唔知咩事

點解既 升我都ok 開左兩邊

末日輪？

唔係呀 hsi期 星期五鎖左倉 所以兩邊都有

有假放咁好

係 我成日敵人都未見到就死左
等fd救

跟住依家唔知點操作好

低開五舊點算

Set左buy果邊穿255止蝕
Sell果邊由得佢fing

呢一波道有借口上248企穩
港女重上272過埋呢個月

pc定手機

手機

手機好難控

成個月冇打驚 又睇市又考試又FYP

玲玲美股應該無貨啦？

sick leave 炒股

假sl?

office 病左1/5人
我sick 返兩日都正常

屌你係咪中環至尊寶？？

升600 咋掛

加埋連指個個睇淡 隨時千升

咩科

千跌

有無人解釋下美期做乜尻跌500

呢幅我get唔到

變幻莫測

想點變就點變

新世紀福音，即係世界未日

加埋呢張應該易明

我睇到個星字

唔想死住

本周每日的股市走勢預測：
周一(癸未日)：天干屬水地支屬土，土剋水之局，出現跌勢。
周二(甲申日)：天干屬木地支屬金，金剋木之局，顯著反彈。
周三(乙酉日)：天干屬木地支屬金，金剋木之局，持續上升。
周四(丙戌日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，高開造頂。
周五(丁亥日)：天干屬火地支屬水，水火交戰之局，出現跌勢。

而家有市meh？！IG？

原來自己已經跌左落股海差唔多半年

因為要跌500

股海無崖 回頭是岸

早晨咁多位

ig 升緊

月線十字星
之後就爆

IG

又乾升 派貨。。正

大芋又羊

中銀下調按揭利率？又要gogogo

主要跌強生啫

你望下 IG

痴左線

點解會升
升高啲俾我走

跌2千點都冇所謂
最緊要恆大升升升

星到核爆

一野轟穿阻力位
第5 使徒

又星期一

到底今日可以羊幾多k

上星期五跌400幾點已反映當晚美股跌勢

屌你 ig升既

仲諗跌既朋友係咪無好好利用星期六日

連指跌
恒指咪升。
今日千升

星期六日已消化美股跌市

美國比中國delay到3月，升到pk了今日

唔明點解會升

比心機交返多少學費先

不嬲都話3月1日
今次變左3月2日

真多新手，咁多唔明同點解

點解。。。。點解。。。。
我驚左兩日

考驗信念既一星期到了

今日大芋快快乾升

隻58662係咪開市即死？

開市買熊啦，重諗

你睇下恒指牛熊分佈就知點解

上面叫你睇ig.
ig棍升 怕咩

人仔又升到6.9

黑人問號❓

好難搞
人仔跌正路會跌但似做上多

B浪

熊軍準備去ifc未

成班廢淡。。今日守到
今晚美女再守一守
聽日熊軍又針

升啊 到時加沽

Ig
挾死我喇

都唔知淡淡呢個周末做咩high

作為牛軍我真係未驚過

淡淡消失應該排除等針

等陣9點半有野做，要到11點先等陣玩

不過應該升足兩個鐘

牛軍唔好high 住先

牛軍叛徒出現了。
今日大芋會審判你

牛籤仔

無上黎一排d大佬去晒邊

殺一殺260 d牛再升幾百點
牛熊雙殺好冇啊大家

走嘅走，病嘅病

平開打和啦 super

有位巴打已經離開左我地
大家炒還炒 健康都要注重

牛熊齊升 打和

升災

Qq快d回番落黎

Sing

大家保重

Qq 310.8 準備

其實係邊個

今日會升?咁surprise?上星期美股大跌喎

唔講咁多
恆大好野

你失蹤左好耐喎 你D Call依家點?

又谷番上去

佢呢兩日都係度

白xx

牛熊都升

有撚用咩..跌市就失蹤

唔係掛 兩個星期之前仲同我地有傾有講

傻散輸好多 ?

世事 有時就係咁

冇跟Call

下? 唔係麻?

咁認真做乜

有幾surprise呀，出面熊氣沖天就要升架啦，唔係大戶點汁錢

信一半咪算蘿

佢做咩事

下?白巴死左?

rip

以後淡友由 破產巴領軍

【央行淨投放1600億元結束36日逆回購空窗】中國央行今日開展1600億元7天逆回購操作，結束連續36個交易日逆回購空窗；今日無逆回購到期，實現淨投放1600億元。

熊軍睇路啦, 上証又放水

上

310.8

堅

升

特價熊

0.01 六十手牛穩食

上星期個個話清算牛籤巴既?

又一巴車落週末堆人到
話左261以上開99%

Super

由五千蚊上返五位數好感動

回返晒
俾d力啦

繼續升 補完裂口唔上 今個月最後一次見262

個嘴腫到

白巴真係走左

即刻有力

你識佢真人？

星期五跌500今日都升？痴撚線

大戶要個市升 個升邊敢唔升

我買今日升

SING

Qq轉燈

諗住一開市 唔跌3,400都唔會升呀

咁快sing完

今日唔會大起伏啦

sing

跌佢老母

大大棍

點解呢?

騰信

睇個樣死有人死托頂實個市
上星期三定四已經冇乜力

外賣仔

Btw 新手

一下回哂

正路預測喎

轉燈

跌呀嗎

信念

跌

期貨好硬

Sh

B浪湧緊上黎，睇浪

燈制就玩壞

沽唔切銀河啦

落去打26000牛啦

升咁少 點加沽呀

現貨拉跌

要插就快啦
港女臭雞扮咩處女

阿爺課金就快手自己升左先啦

食埋早餐先過數，等等

未穿26000打死都浯沽

穿左

我最期待既畫面出現了

中國鐵塔又升啦

妖言惑眾

頭先hsi有一下穿左

最低26076

準備人仔拉升

我講嘅白xx同你哋嘅白xx係咪唔同

平行时空

走左果個呀

我隻牛仲生勾勾，點撚樣穿左呀

好硬

唔好意思睇錯， 睇到眼花

27

一分下降軌幾靚

唔穿303你覺得好大升?

chok到 撚狗

58662
好想買

其實係邊個 ？

一早已經超chok

Long time no c

個價

今日係跌

阿爺好弱

咁講其實同冇講有乜分別

CHOK到咁,我寧願唔入貨安安心心咁食個早餐過

好耐無見

睇跌唔敢開熊我廢

釣魚引牛完成
熊熊列車準備開出

好久筆見

引牛成功

怪獸巴 出黎比d信心我

信你就收皮

唔夠十分鐘打左靶

B浪已完

仲 b乜鬼浪

真係升

一陣就升到你去跳多次樓

美團: 富途老散成最大贏家

升先算啦

睇來錯左
又要stop loss

牛左?

仲有人信大戶咁明顯既釣魚
真係唔怪得人話玩牛熊係印銀紙
咁多傻散送錢俾人駛

追熊

開市食牛 順便轉put 輕鬆

Yes今朝牛左
豬緊百幾點
穿260 就stop loss

260-262
訓得

大戶托下個市啦 唔係點再入平d 既put

掛牛 夠膽就跌夠300

屌你

Ihell兄真慘

我已經死了

死係莫巴手上我無野好講

托撚住黎沽

Me too

暫時似乎未跌得落住

隻put賣早左

260扮支持位

熊已入, THANKS $$$

跌左咁多 （今朝）
彈返少少先

要穿260啦

不要再說了 星期五放左好多蟹put
今日先開車

QQ 肚瀉啦開始

兩下可以上返
即日等彈䦒lp

落地獄一齊過肥聖誕啦

26000又死唔去

圖表派加油

彈下先啦 dt 可以食幾水

唔係又妹下話

入下26000牛做祭品先, 我入親極牛都會死

掛左姐 又無入 又入我數

引緊牛, 一陣跌落去

多謝你

幫幫手入隻熊ok?

屌無哂原來, 啲牛係26008 死撚哂

錢太多去送?唔好啦!

59362

3Q

實彈翻上去一陣

拿 升緊啦

我轉會
轉牛軍3個月

又刻彈左

爺爺上呀

死番落去啦

引熊成功，可以開車啦

得布布病之嘛

jelly

sing!

燈 ?

師傅 又羊咗幾多喇？

重有SOF呢！

講堅喎
過埋個19號就開始升浪喇

唔係考試咩

今日羊返上星期豬果2500

Sof 老早賺夠
唔計

點解呀

好勁

平晒+1

SOF應該係幾個入面賺得最少個個

又賺幾多

thx, 即係有100點食

姐係宜家可以+1

唔怪得 升番啦 奶dodo

估咋
估而家所謂既壞消息黎緊既動向

gun!
all in 59362

牛軍開車

打個平手咋喎

今日賺夠, 俾D人地賺下

唔俾我平得靚架

奶奶，黎緊點買好？
allin牛ok嗎？

升番俾我走呀嘛

阿爺出手未啊

開埋個會，啲人自然仆落去買

最近羊好多

跟！

佢早幾日先話放棄左追數既

大把人平手唔到

bear cfu can carry me ?

你改名叫牛師父頂一頂先啦

但我未買住

私生飯=刺探私人生活的fans

我都唔買牛熊, 買親都豬, 唔識答你

做乜提我隻外賣仔

ok，allin cow

棍上轉燈

hsi18000先

WHY 個個都覺得我羊好多

國指升到咁

牛軍

OH~~~~
又要唱ELSA首歌

最近有高手指導，睇位準左，一分出叉就+1

咩高手?
介紹黎識下

極牛有肉食

let me back
let me back

又撚狗

你有高手啊。

又嚟

奶do實在太強

升多200之後你-1 啦

無呀
自己買咋

行開左一陣，豬死我了

仆街牛軍開車既冇啦啦

圓底就做完，仲有無得去

今日買左3轉+1
前2轉都無報
咩意思先

妹又話妹 chok 又話撚狗

奈奈破燈

報埋平倉位你知啦
082平+1
仲要俾人夾左陣先走到

abc 爸爸 早晨

26000個底好硬

我們現誠邀身為尊貴瑞信會員的您，優先免費索取瑞信金豬吉祥利是封乙套 (一套十個)。

今年為答謝會員一直以來的支持， 瑞信現有會員 (於2018年12月16日或之前登記成為會員) ，凡於活動期間成功登記索取豬年利是封，更可額外獲得多一套利是封。

打倒券商由獵野開始

升爆佢

又係你呀莫生

莫巴，幾時入牛